[90 - 00後][職業廢青] 吹水9up谷招人

歡迎各位廢青傑青巴絲入嚟吹水，9up，有咩話題想傾都可以講，唔一定每個話題都啱，但都可以試下認識下大家。

希望大家尊重其他谷友以真心，結識朋友為目標，互相尊重主動參與吹水或者分享日常。

嚴重打擊狗公，娘娘，5毛字。
定期清理潛水人。

輕輕一push.